* Die Dokumentenklasse ist jetzt scrreprt, da das Dokument sicher relativ lang wird 
* Ich habe einen Index hinzugefuegt. An entsprechenden Stellen im Text einfach \index{Eintrag!Untereintrag} einfuegen.
* Es ist jetzt ein Makefile dabei, wegen makeindex. Zum Bauen einfach im Verzeichnis make eintippen
* Die Graphik am Ende(VL2) koennte ich(Johannes) machen mit tikz/gnuplot
* auf dem zweiten Bild der VL3 ist ein Graph; meiner Meinung nach ist er nich wichtig genug, um ihn reinzucoden. Comments plz!
* Der Graph auf dem 3. Bild der VL3 wird noch erledingt (johannes)